想問下有冇邊個本土派唔夠票？

個個都咁出名，點投好？

跟自己意願投 全投本土派！
-
繼續做大本土派個餅！

王百羽 黃子悅 鄒家傑 馮達浚

鄒家成

王伯

佢都好出名下喎